AWS VPC 101: Tìm hiểu về Amazon Virtual Private Cloud

    Giới thiệu về AWS VPC
    Cách hoạt động của AWS VPC
    Các thành phần chính của VPC
        Subnets
        Route Tables
        Internet Gateways
        NAT Gateways
        Security Groups
        Network ACLs
    Lợi ích của việc sử dụng AWS VPC

Ví dụ về việc triển khai VPC trên AWS sử dụng Terraform

    Giới thiệu về Terraform
    Quy trình cài đặt Terraform
    Triển khai VPC trên AWS sử dụng Terraform: Mô tả từng bước chi tiết
    Vấn đề phổ biến và cách giải quyết

Tìm hiểu về VPC Peering trên AWS: Kết nối các VPC một cách an toàn

    Giới thiệu về VPC Peering
    Cách hoạt động của VPC Peering
    Tại sao VPC Peering lại quan trọng
    Quy trình thiết lập VPC Peering trên AWS

Triển khai VPC Peering trên AWS sử dụng Terraform

    Quy trình tạo và quản lý VPC Peering trên AWS sử dụng Terraform: Mô tả từng bước chi tiết
    Vấn đề phổ biến và cách giải quyết

Ưu và nhược điểm của VPC Peering trên AWS

    Lợi ích của việc sử dụng VPC Peering
    Hạn chế của VPC Peering
    Các tình huống cụ thể mà VPC Peering có thể hữu ích
    
AWS VPC và VPC Peering: Những thực hành tốt nhất

    Thực hành tốt nhất về việc quản lý VPC trên AWS
    Thực hành tốt nhất về việc quản lý VPC Peering trên AWS
    Cách tối ưu hóa hiệu suất và an ninh khi sử dụng VPC và VPC Peering